用carosell賣野隨時比班ON9仔D問題激撚死

不解釋

有一堆ON9仔一味問唔會買不在話下。

有條撚屌，都講到明全新，張圖又影撚住個盒，仲問我有冇盒

又問可唔可以影多幾張黎睇，盒都已經POST左前後兩張，仲可以將個盒影D乜撚野比你睇呀? 影埋上下? 屌你老母睇個盒把撚咩? 你買件貨定買個盒?

有件八婆約好晒時間，地點，最後問下佢住邊，原來同佢住隔一個區，諗住好心就下佢唔駛約咁遠就問佢不如係佢個區某地方等，個度就近佢區多D，我就剩係去都要行十幾廿分鐘，屌你老母佢同我講話可唔可以係另一度等，話都係差唔多，個個位離我仲遠，比我提出原定位置要行多兩三條街，一來一回我都要九個字，即係要我搭車去佢附近，我話好遠，話不如照返原定個地點，之後唔應機潛水

有件阿嬸仲撚ON9，一件野賣幾十蚊，又影相又盛又約時間，全部有共識OK後到最後問我，可唔可以平十蚊

我賣既野唔多，但已經成日遇到呢D ON9仔

最ON9係問 你會唔會呃我 果D
真係呃你果D會唔會話自己呃你，D ON9仔唔撚用腦問埋哂D ON9問題，見親都眼火爆即刻串鳩D傻閪會呀我係騙子呀

carosell on9仔負皮

用過 似係公司請返嚟專問嘢 等真用家以為個app多人用 繼而繼續用 識人做緊類似嘢 一個月一千報酬到 carousell應該少啲

其實全部賣野平台都好多戇鳩仔。
最中意左問右問又唔係買，一係排膠價。

睇下幾時變Yahoo知識+翻版,成版都係膠問膠答 lm

carosell

肥花一樣多r價乞衣
試過俾人打電話r到面交
一蚊都唔減畀佢

carousell呀戇鳩

威 型 帥

啲人眼殘唔識睇字, 垃圾